般奴費南迪斯會唔會係下一個世一

有技術有腦新有突破有射術有傳球
仲全能過世一摩迪
牙朗美斯退落嚟之後金球會唔會係佢拎

下一個普巴

神魔合一呢？

已經係......

新c丹

新迪高啦
新咩c丹

又一個逗住型中場

入球能力高過一般逗住型

迪布尼而家已經世二
般奴第一

樓主警狗

(證據確鑿) 已經查到有十幾個連登仔係黑警!!!!!!

樓主在內

希望波台手足杯葛樓主

淨係知樓主會成為下一隻三冠馬

新陳7

至少勁過迪布尼

睇下有冇人理你
波台本身都大把差佬

下場斷腳啦死獌狗

踩中針中毒截肢

鳩sir